[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2402)

正評win 錢

50道格雷又12M

格雷又12M.. 屌你老母杜伊痴尻線.
咁撚廢

柏林彈出彈入

西甲10c直播自含

格雷12M AGAIN

垃圾球探

柏林點撚樣 球探彈出又彈入

事前飛40k

柏林入定唔入？

曼狗收油
3.5/4細穩了

差加柏丫記 全格頭十2個200！

柏林個場幾比幾

柏林到底1 定2

無喇

邊個po飛岩岩 差啲就事出事

西甲兩c 呀喂 兩c喳

柏林入定唔入

曼狗唔入波又唔刷c

我見365 20

柏林gel

我條3x4 gel未

Lm

me

我了

I

lm

4:0？

im

柏林20？

MISS

同路

大波琴又差一球 屌

LM

我

3串1斷辛特

乙

柏林聯點啊喂 我個app壞左？係咁炸

Me!

發達邦力頂全格

2日3k上到70k
爽了

49000頂實呀，希望頭3關過到先

支持！

柏林real 2:0

派我未

lm先
好大機會

Yy唔派講唔通

西甲2cccccccccccccccccccc

柏林聯2:0 +3

杜追和

基達停撚哂c 垃圾

貪心拖多關. 想喊

差加柏就起到機

出左事前啦
早飛出
我仲未找舊數

頂住 手足 繼續叫

柏林 發達 基達 快啲完場

手足唔派講唔通

今晚推

快吹雞

柏林刷喇你老母

要派了

曼半2全2,半5全5

杜伊以後BLACKLIST了.. 對家冇一球中龍.. 一黎就送12M

講唔通wor

跟實

曼12m!!!

補番小小曼狗和波先

12m獌

唔派講黎把撚

學你推了...
今日又ON9玩澳假JUMP左.
搞到又變返幾舊水注

睇埋球12m先啦

49000 12m

獌!!!!!!!!

唔洗補了

Gel啦仲補

0:3

GOALLLLLLLLLLL

Miss?

3粒了

錢多比我啦

0:3 49000

明亮8.5大 真係準撚到癲

我獌正氣

捉到路都照入

差少少拍到

柏林完場 發達快啲吹雞

比多3球想派。曼！

波琴正仆街可以停足30分角
又開中位數

Ok

差啲入no goal 好彩封左盤

曼狗留力啦仆街
3粒夠哂數啦

西甲仲慘

反底2場又可以跟對家啦

補4分

曼大波收錢

呢隊撚樣成日開9 同10C 勁難買

普巴射12m要射一分鐘

上盤日繼續落去

普巴12球了

算少

曼 串柏林收錢

波琴比多角啦屌

世界級9角到尾

買左過關先出 8.5 我頂你個肺

6仔勁中 我望住d飛
6個number最少個個都起碼見到6次

基達菲2c沒了 針

波琴成日中位數

D波假撚到癲

Thx yy 跟足你。
有冇下場！

六仔六注中

基達都完啦 發達邦吹雞啦 球證早啲收工

朗斯？

想報icac

二千幾注3獎
真係19200

正 基達菲 格雷 柏林cashed

1500萬 好過冇

要報 唔好想

頭獎千六萬
full pay買樓都所剩無幾

慘過平時六仔

波琴仆街死啦

都好呀屌

香港人

six mark 痴線

平時800萬 都好

留返比中嗰6個人去報
我要返工返學
不了

德甲
多仔串盤王
有無同路

加柏主場 追到佢斷

可能同一個人中

7.5s頂唔頂到

同路 正氣波

曼狗換入全能嘅山齊士

講咗6仔開依d num一定多過3注

馬會

係
好多c9會買呢啲關聯冧把

六注中 有無手足報icac

安慰獎都無 慘死

RB有無人同路?

星期一準時番工

有冇人入曼狗ng

球探越嚟越廢

串左柏林角大

真 仲有咩可以用

球探係咁彈出彈入 心血少啲真係暈左

頭 獎 $16,661,140 6.0
二 獎 $426,780 19.5
三 獎 $19,200 2,470.0

梅c

易到 中左40$

波馬豬年回歸

好想知安慰獎有幾多注中

除19.5注？

屌怕死冇串 MU , 買得柏林

每注42k

420k

計好左

Dllm dgg放下水俾人入啦，你老母

德甲有無人繼續追盤王

自膠 睇錯

420啊

我唔貪心，半注二獎已經好開心

Cls 接實

2獎 420k 除19.5?

買左3 0
而家覺得佢好靚仔

其實唔係好多，我講二獎

安慰獎48萬注

追到佢斷

獌差少少4 0

每注420啊

7.5s 救命

9拍 RB好似都唔錯

山齊士，dllm

留力啦屌你

獌可唔可以派左先
冇錢買盤王

除左架啵

差加柏

山齊士食左春藥

曼-2c

屌你老母刷咩角

新手 知g邊個係盤王

尼卡沙

一齊上

巴布門前兩碼中柱

德甲加柏

屌多仔冇reus

7.5s收得皮

加帕真係好好追

阿仙奴半一＠1.92 派錢？

有sancho夠做

曼7.5s頂撚住啊

梅斯快入

列斯唔撚入

比人入

上輪打到80分鐘先入到粒險勝

jump

屌列斯正仆街

馬會派彩都派左2億

想買禾夫

次次買leeds都係咁

唔係和緊咩

66%控球 6射0中

國庫曼十主九大

總投注三億

3串1

多xRBx主場王

統計下，有幾多人大注扑盤王？

淨係波馬都cap唔少水啦佢老母

德甲盤王得 1.73

富咸入一粒好嗎

屌 6仔原來中左40$

3獎嘔突左
宜家個派彩係最低派彩黎
派一個倒蝕一個

西甲角大真係上錯船

點解唔比多兩個字我🤮

係1.71

山齊士真係想搞串個party係咁想刷c

咪撚攻，猜下算啦

勁中4個9字，得640

3分鐘前仲係1.73
宜家71了
利申 73上左船

馬會會蝕錢

馬會未派彩

想串起D主場上盤

365轉咗一球高水

馬會都係想打個和

單純計六仔，今次真係蝕左做
狗會良心企業求打個和

梅c入未

富咸快手入

比力啦列斯聯 屌你老母

11點仲咁撚多波 仲有場皇馬

2.9？

球探死左點搞

列斯聯jumped

多仔矛reus

Rb讓法撚半一？法撚攻力仲強過rb

gg 7.5s

冇防守呢 on9ball來的

有冇ATV奇蹟？

傷嘛

Boom

0:4未

有冇人買賀芬咸?
硬係覺得多仔讓少左

米堡頂撚住！！

-1c !!!!!!

買左 8.5大

有無人會買哈化驗腦？

0:4未？

近兩次對賽都係賀入波先

差唔多啦半一

阿狗冇美羊

買50曼下粒

9c

暴聯入多球OK?

病左

9c 正

想買 漢諾威, 係咪要驗腦

失前四

盤王 多 阿 go

曼聯就開到9c

法蘭克福下盤點睇

Rb full team?

要入多球WOR

3球隨時都收手

屌 德乙唔派

都唔係嘅
對家都廢

利記有冇人要

有無自命不凡嘅看破撚要哈化？

49000！比多球 比多c！！

再刷角斷腳

條3串4派埋德乙未

cup啦列斯聯屌你

呢種人應該買富咸輸死哂

有冇兩場必勝既串下

想組團團購驗腦Plan?

多仔冇萊斯學乜撚野人落飛

要左讓和 準備驗

獌頭先無福仔都係咁講

猁x妓

富咸 哈化
狗會必勝

斷邊關

讓2球喎，我係猁撚都買唔落手，般茅唔差架

拉舒福條垃圾點同萊斯bb比 人地撐起成隊波

屌你老母，買富咸
富咸富咸，除褲含啦

40好似

上場盃賽

佢讓半一既話會柯煙
2球，利死忠都不了

德甲三隊主場龍

4串1 1皮yy你傻了

仲記得上次70幾分鐘贏緊般茅3比1
都可以倒輸3比4

利申21年利撚

串哂佢 ?

癲到...

德乙 1.95 又 gel 得

半場大波咸勝 重心

冇美羊出mk 點買呀

多謝迪基亞啦

同路 諗緊一條飛定分開 2關2關

RB 對家

有冇咁多上盤

1.95我都扑中 點知西甲

贏左派小小
成十萬 派尾數 2k啦

屌佢老母

ozil都無

0:4冇機了

跟咗 燈撚死你

單頭盤王

曼狗完場
細波收錢

曼聯入多粒就好了

sure 中實派

冇呢個冇所謂啦

列斯聯屌你老母

on9拜利一出黎送角爆我8.5

中左唔派真係無天理

哈化半大要了

除左多毛毛其他都支持

L定m

跟左 如果中想派你

llk成場唔知係到做乜

支持上盤日

中左洗鬼派佢 你中佢都中 成十皮

ky 德甲邊兩場角大

西甲買左8.5s

太早紅啦 客點刷

9柏角大

條友打正前好撚廢

多角大x rb角大x狼堡fg

多仔扯旗佬踢正前

全角大

有無加柏同RB手足

根本唔啱大會

真？ 咁我一條5x5 一條5x1 有冇意見

般尼茅夫有冇勇士?

英超睇唔透

唔識

得白禮頓睇啱

RB 慕遜 狼堡 漢諾威

8.5s爆左 on9

值搏呀，受讓2球仲要高水

曼cashed

揀就揀門興xbvb ，其他麻麻，利申唔買德甲

利串禾夫 想問邊到驗腦平

英超 阿 水晶 屈 有冇同路

跟咗

太平洋

又繼續屌上盤
rb 盤王尻柏 弗賴堡

唔洗驗 無得救

跟左全c大

有冇人敢要西咸

小注 RB x 慕

我係你會10.5 5x5 咁買

利物浦比盡咪一粒

單頭多仔
法蘭 盤王 漢威3串一

加柏正氣plz!!!

其實點解我場場同你買既都一樣
琴日8場同路 今日你買果3場又係 呢4場又係

阿狗冇人要？

收到 另外跟左條門串多

一粒都冇 拎左半季冠軍夠哂皮啦

想買利個d收手 輸撚硬

上次猁作客入4粒

有加柏 高清link

冇估錯應該係講緊c大？

串左三場即上盤希望唔使驗腦

禾夫 慕 水晶

有無我皇手足？

般茅近況好左好多 此消彼長

我廢
識gun一定gun我明la

列斯追和比我走盤就夠了

Rb gogogo

有冇人買多蒙特9.5s

多仔fg

贏撚硬

弗賴堡黎

盤王 同 多 算
唔要阿

播狼堡既

呢排猁個態唔得，係有主場之利，反而近期般茅個態好呀

西咸無RICE allin水晶宮

笑撚咗，垃圾猁

G持

屌 墨城真係7c完

多蒙特

列斯開親平手盤都輸

利物浦打極都係433
對面個陣似睇穿晒 +2值得去馬

加柏禁屌

利2019 6個盤都輸晒

列紅格入得未

般尼茅夫4:0車路士 ！！！！

半大已死

利物浦派錢？

屌fox sport2播埋啲乜撚野網球
11點先播慕遜

全部深盤

allin左主勝收息

55對腳一球都無?

360有link

上次主場交左4球學費 呢場識踢啦

米保入多球啦

屌差d入 門興

好
睇住先

多蒙特加油

？

無人講修咸頓？

多毛特

狗會加柏封曬盤

慕 多 快入

點解

加柏

加柏條友傷左

傷左件

多毛紅牛 2串1

詐死

Fox sport場網球未打完

多毛特快啲入一球先

修咸頓回到...

好撚戇鳩
好心讓路啦

阻撚住哂

列斯聯追和啦

狼goal 1:0

狼堡goooooooooooooooal

wolf

狼堡GGGGOOOOAAAALLLL

多goal 1:0

別慌

多1:0

多仔負6入左

平手盤咁快jump

Good job

垃圾賀芬咸

要睇var
多仔應該越位

多仔角球等死嚕

leeds追和啦屌

紐倫堡已經紅左

列斯聯成季聯賽第一場客入唔到波

多VAR

多炸

多仔越位條撚樣有參與進攻
炸左

On99

多仔炸咗

屌炸乜9

米堡個場做咩野

屌你老母var

德假又撚手足

duck甲下盤日

德甲場廢鬥廢真係
咁快紅

多毛紅牛

紐偷堡又幾好笑

卡勞廢到 咁都唔入

On9

今日d波咁撚多炸

多仔 加柏 紅牛快上
全部半一盤

我屌我買晒上盤啊

屌。多仔

賀芬咸Cup呀

屌加柏 12碼點唔入

應該唔會全部都上盤掛

leeds 封乜

門興格拉德巴赫

leeds快斬

Fk堡又豬

cup乜撚
still0比0

明神

門興x弗賴 角大

門興上呀

好似慣左70分鐘先入波

明顯省到人唔比角 加柏球證仆街死啦

門興入未

預言家

阿-1 有冇同路

Leeds 封咁耐？

哈化

頭先睇Google一比零取消咗

你都係加柏角大？

huddersfield
trust me

買左慕遜加柏既唔洗太心急叫住
佢好興半場 0:0 先

假封

真係怕左佢

諗唔到點輸

冇auba,冇k6,冇ozil

跟你訓身

3,4個channel 都 bvb 11.5s

Huddersfield

Buy Arsenal = idiot

角大嗌爆區

原來捷報可以較繁體

米杜補12分鐘

米杜補幾

12分鐘

wtf

今日勁針
希望補到血

多毛特加油

點解會補12分鐘

若要生活好 重插利物浦

米堡補12分鐘

多仔平時少刷角？

哈化肯入未

又補到比列斯反cup?

頭先封咁耐應該有人傷

英超買乜好
想買利

估加柏同bvb 角大 好d
上面講左無買德甲，一陣買live算

ching sik ball
得個iwobi

波蛋 10 11 上盤 補12

等你比新年水
我係轆尻會旋轉

贏啊

皇馬有冇同路

cup牙!!!

全部半一盤同我轟爆佢

屌3碼唔入傻撚左？

sik ball

邊場

邊隊

阿仙奴強陣！

有無手足買下體
皇馬2日前先打完
加上女人達復仇

which?

門興

多毛毛場波好似好大雨

德甲角大針

今日勁中，六合彩都中四個字

買我利

1個 iwobi 都夠做了

法蘭入未

德甲唔入波？

幾碼都唔入

hi,收息bra

其實利咁深盤都唔回，keep住兩球低水
似大炒格

三場半一上盤禁屌唔入

德甲開左波未

不了
亞軍利

寧願買阿仙奴都唔撚想買哈非

收到風佢10分鐘內會入波

多毛特快入

阿記打榜尾降班膽 最少贏2球啦

希望

補12分鐘

出面平手盤 屌佢馬會

上盤已死

多仔開如壓住半場嚟踢了

12分鐘係咪有劇本 leeds好鐘諗臨尾cup

列斯追和未？

德國波真係好古惑

多毛多後備

阿仙奴x我皇

gchi

引鳩客盤
皇馬除左對巴塞有幾何會受讓

尻柏 rb 弗賴堡

扯旗佬入未

法蘭半客

其實點分馬會係睇好客定係想引客

盤王 多 快入

完場咪知

多plzzzz

一隊都冇人入 買咗讓球主客和啊

多仔

睇賽果
馬後炮無撚敵

有冇睇緊live既手足話我知加柏入未

邊隊讓波邊隊無運行
和波格

多肯入未

第一次串讓球 希望中啦

列斯榚！！

leeds goal

德甲啲上盤可以點補飛

1:1列斯

列goal

假撚到

補到入，屌你老母

米堡又比人絕殺追和 屌你老母

列真係垃圾隊黎

根本就係

goal!!!!!

一貼出嚟
列斯就入

補12分鐘開下盤+角大

救我一命

快杯列斯

屌

阿狗打榜尾都讓得半一大家知咩事啦 贏唔撚到架 分分鐘輸鳩埋

列斯真係有劇本

算，當計少一關

門興妹緊？

德甲入波未

gogogo

加柏快！

徳甲做乜撚

加柏針

加柏jumped

針埋

屌你老母咩9拍

加柏0:1

慕遜加柏

比人goal左

門興..

垃圾門興

抵啦鳩柏 仲唔快刷

我屌你個盤王

多毛正氣啲、入佢波先

上盤jump

哈化 漢 法克

阿仙奴開到曼聯咁既賠率引客

列斯1:1 1-c ft

卡奴勁到

德甲d上盤好撚西

沙洛文卡勞勁撚到!!

利狗 普雷 雷咸

卡勞咁撚勁

11c

原來列c奇蹟1:1

識波

慕遜 又要叫過

哈化兩邊求其比多粒啦

仆街加柏玩咩

麻友入波

德甲上盤成日要叫

劇本到了

大船加柏準備下沉

屌又輸鳩拍豪

盤王中伏 不敗主場要破處了

慕遜加柏比D力

盤王今場要斷？

咁明顯引人買主 老西都買客

多仔 1:0

多！！！

明神串果兩場角都係得1角 有冇咁勁

你個名

屌你老母加柏尾關呀，咪撚玩9我好冇

真入？

依家識未

多goal

real 1:0

法蘭克福入未

屌你老母加柏快撚啲cup

乜撚野主場王 盤王

多毛紅牛
阿狗
我皇

以前踢車仔嗰個？

多仔先係正路 屌

門興come back
德甲上盤

阿仙奴
打比郡
盧頓
羅奇代爾

感謝主

係

我都係 加柏挪亞方舟極危險

多仔個個英人勁到

盤王

列斯聯我屌你老母一萬次！

法蘭快啦

屌我都係
超級大船

梅c 加柏快入

加柏杯到抽1派100

咁樣走盤無左全格

先lm

屌 加柏唔好玩野啦 我過關叫得好撚辛苦

德甲D上盤唔多掂 wor 今晚

加柏大船入晒水了

rb入未

Leeds 1:1!!!!

買左哈化表示收錢

加柏咪撚玩野啦求下你

仆街，早知要多仔，加柏震到

支持

加栢杯

咁利物浦大船呢?

rb都唔多掂

盤王我信你架
快D cup 啦

加柏求求你
挪亞方舟快啲拯救世人

加栢屌打俾人入咩玩法

反cup

多掂

買阿狗一齊贏

加柏半場和左先，開埋個半大ok???

沖完涼返黎0:1

加柏我屌你老母

留名

屌你老母利物浦

RB x加柏x多仔 去緊驗腦

利記連輸5次盤 搏左佢反底

盤王門興 要倒下了

法蘭快啲入一粒

我就係連續買咗兩場多仔針晒，搞到唔敢買多仔

猁都要

漢洛威對家紅左都唔入波

加柏你唔杯全隊斷腳空難，值得咩？

弗goal

狼11
德甲西哂

唔會

Me

列斯聯連續十六場有入波 叻豬

屌你哈化對完拜仁仲有力踢

未射中過

屈福特愛華頓修咸頓卡迪 我屌你老母

盤王上啦
唔好搞臭自己朵

馬體會不敗 皇馬不勝 自己諗

?

all in psg對家
快

多仔收皮未

哈化收收皮先啦
食完主fg錢就好比返加栢入

傻左？

PSG包皮後備

精留水都報假 慘

RB快GOAL

柒左啦 仲大字

屌你老母
米道士寶

屌你老母又要block

你咁樣講一講好多手足個心頂唔順架

唔緊要
反CUP係遲早既事

...

唉屌你加柏

每一隻字都唔同 都睇錯

D 息德甲冇眼睇
去睇阿仙奴算

rb 半大-2

真馬下盤anyone?

7成5控半場和吾到？盤王撚我地

般尼茅夫goal未?

rb 快入

衝阿痢狗

加柏係咪真係屌緊 波都冇射過

控住個波..

屌人地一射就入

有正氣多毛唔買走去買加柏 唉屌去驗腦先

開頭就係威係勢

哈化半大 3抽1 $100

門興定

英超主盤日

哈化gel

德甲上盤俾狗屌

一折放rb盤

8場盤未輸過 gun

上半場消粍對面體力
下半場就456

膠柏連勝咁多場
我一買就

唔派錢點買啊

我獌:我唔係主盤

無買1.5

加柏7成半控球但得6起腳

西波黎

加柏半和先可以嗎？

梅斯

愛華頓咪刷

加柏踢假?跑都5跑

屌 咁小入波

集集

卡迪同哈迪斯降班算啦你老母

多仔20

多2:0

多都2:0

多仔唔洗留力咩 我屌

英超又全半和

多仔正氣！

加柏求你cup啦屌

多仔勁撚到

多毛好波

門興我屌你老母

盤王??吔蕉啦

加柏RB中伏區

仆街仔加柏終於肯刷

7號仔好勁呀 痴線

門興垃圾

加柏 Rb快手啦 轟爆佢

仆街，多仔咁正氣，加柏你和未呀

多
阿肯入未

x2

竟然多仔最正氣

rb屌你快入啦

屌門興開波初段個幾腳chance 入唔到真係玩完

我廠goal

阿狗goal

阿GOAL

盤王反CUP唔該 串撚左你

丫記都入埋差加柏

阿狗打垃圾出後備都夠用

屌你 又話留力既

梅c 加柏

阿記要搵哈仔出氣

丄艾禾比 goooooooooooal

阿妓派錢波 買哈迪斯唔該驗腦

Rb 快入

屌，其他隊咁正氣，盤王你就西

2和b 入

加柏屌你老母

Rb快入入入入波波

德甲上盤揀兩場閪波

睇到有人gel阿仙奴

加柏假波

真係好撚黑 瘋狂對家

Gel行添啦

RB下半場一開波就好入 屌你

阿記送錢

加柏 神奇更衣室祈禱區

德甲中哂伏

Feel到利記又西

加柏反cup派100

門興完全唔對版 屌得個猜字

RB同加柏 買乜輸乜

門興有無試過反cup

門興大佬

好似未落後過

Cls 一粒都冇

加油 慢慢黎

l m

法蘭克福同我頂實！

哈化仲有全格

多 rb 2x1可以點補
rb唔對路

加柏你忍心比主場球迷同全post手足屌老母咩？

漢goal

半格得拉加柏你俾我拉

紅左個頂到而家算係咁

禾夫斯堡要入呀

英超買左4場客隊 串 利記 一球都冇

屌你多仔阿妓要晒下盤

門興串左多仔

唉完半場都要俾人絕殺

點輸半

加柏俾人破處

阿半場2:0有冇？

仆街啦屌你老母

昆士柏

咩比數輸半

真馬副選

睇左個名先

依家手持門興 0:1 補唔到飛屌

利1:0goal

可以點補？

gel

加柏
賀芬咸
Rb反cup唔到 戒賭德甲

串左rb 弗賴堡 點補

我都係 3x1差佢 屌

包皮後備

利1-0

利1:0

1.14 利fg cashed

Gel

唐卡肯入未

睇你夠唔夠薑
買和波 搏佢主場不敗

如果利狗失分我又唔介意輸RB同加柏呢兩注
輸錢唔緊要，最緊要利狗攞唔到英超

唉 買咗2k客盤

利win 收息gel

終於有錢贏下

巴打個名

Japan